尋找壽司的故事

是咁的，小第自從出現左黃色經濟圈之後就再冇食過壽司（因為淨係識元氣同爭鮮），有冇其他選擇？最好係新界東

是咁的，小弟自從出現左黃色經濟圈之後就再冇食過壽司（因為淨係識元氣同爭鮮），有冇其他選擇？最好係新界東

鮪世市場

峰壽司？

千兩

壽司郎囉，
等到的話。

都係美心

爭鮮唔食得咩

爭鮮點解唔食得

幾好食
好食過唔少黃店 老實講

黃店有質素可言架咩

好多人負皮又講唔出邊間好食